（公投）如何懲罰HK01? 死紅媒係咁帶風向分化我地

HK01既惡行就包括做標題黨、分化撚、同埋去連登帶風向。我印象中泛民政治人物多次中伏，包括楊政賢、林卓廷等等。
至於佢老細于品海係咩人，唔知既就去查下

HK01威力有幾大？你去睇下呢個post，再諗諗呢幾年香港社會係咪好多標籤、好多負能量？

我呼籲所有連登仔，叫哂你身邊親戚朋友提防毒媒01，千祈千祈唔好睇。另外，我地連登無論如何都要表個態：

裝飾
裝修

地址：香港荃灣沙咀道6號嘉達環球中心11樓

頭盔：唔鼓勵犯法行為

推

好多人都未發覺，而家係有組織網軍做緊嘢。

點解嘢熟手，因為對家係做開Digital Marketing

仆街hk01

呢排睇新聞見到01好似企係市民呢邊 好彩之前知佢係紅底 差d奶曬野

係linkindin search 都會搵到班人

Linkedin

ON9 HK01 淨係識抄post，摺柒咗佢啦

大家睇下大家睇下

cctvb都未撚有人會去拆，大公文匯仲好地地，又懲乜尻罰呀傻西

死黑警又上黎煽風點火，屌你老母

唔好當大家傻架啦

你不覺的大公報排在HK01前面嗎

又係度屈
tvb唔搞係因為地形
大公咪比人搞過囉，同埋大公文匯有乜撚影響力？

多餘 不推文回覆

agger
搞傳媒始終個畫面唔好

HK 01 係紅媒 Day 1 都知，諗唔到依家先恍然大悟咁

又俾人話破壞新聞自由 要搞都唔到01住

一講HK01，上面即係有兩個P牌護航

唔好睇囉
完

😡奶共者滅

Hk01係連登扮黃帶風向向

奸到出汁

提提你其實10樓，11樓，12樓同16樓都係香港01嘅

唔洗下下裝修既 用下下面方法都得
呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

戇鳩，而家搞鳩佢，佢記者都唔駛派就影到靚相，仲成堆人做自我專訪。

等人權法過左先啦。戰線太長，易出錯，又失焦。

無人郁佢呀嘛

狗狗都搞蘋果同now仲有鬼婆記者
比人鬧左未？有冇民意逆轉？

再者tvb同01都係fake news王，罪大惡極

太公文匯都未郁 ...

BTW 01 咁奸好難有位出手

透過 HKG 分享一則貼文：連登既朋友終於發現左火

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。
同2011年的挪威（Anders Behring Breivik）恐襲，打死69人，都係一樣單獨無組織行兇的。
恐襲好多時都係孤狼，單獨無組織行兇，唔一定要和恐怖組織有關先係恐襲

On9，要爆自己去爆，爆完上黎打張卡我就比like你

唔好撚再出post吹人去爆，風向撚

HK01有冇固定的辦公地點?

傳媒係唔搞得 不嬲一搞就仆街死
何況01之前 大有人在

唔好成9日 增加裝修List啦
係唔係反9你就要爆9人

遲早個裝修list 八成香港商戶都係目標
理性少少

政治的首要任務是分清敵我
潛在的敵人更可怕
把界線分清
裝修是好方法

大公報冇hk01咁有殺傷力，大公報本身就紅，係人都知。hk01係暗紅，比藍絲既人話連hk01都咁講呀咁，連hk01都唔幫你喇咁，係好仆街

但係要諗下點做，會唔會影響國際戰線，話哂佢都係傳媒。可能好似tvb咁，要做到其他人都知道佢其實係cctvb，要多D人認識佢係奶共性質先。即係要其他人知道hk01係其實係cc01或者cchk01

我是沒意見呀

因為台灣太陽花之後
台灣的 中天 中時 中視
在現場發現群眾不會讓他們好好採訪

後來採訪車跟記者都不敢露出logo

最後補上各位巴絲討厭的TVBS

大公文匯cctvb 都未上榜，一跳跳到去01先？
三毛咪再分化推場運動去絕路
請善用不推文回覆

擒賊先擒王

Tui

有冇得攻網

下，有人睇大公文滙架咩，我淨係知好多人睇01以為佢係公正中立嘅傳媒

exactly
HK01最少要被全面杯葛

#1有

大公報都未爆
走去爆 01

想點啊 sir

唔洗爆，裝飾下都得，最低限度都要叫人unsub
好心你個p牌仔咪撚做屈毛

幫佢門面裝飾

你出到個英文文宣twitter上用嚟解釋先算

請善用起底功能
搞傳媒係大忌
拉

井底之蛙就柒少陣
紅媒唔係傳媒，係共產黨旗下機構，你當佢係傳媒就已經輸撚左

痴線 咪撚搞啦
CCTVB 大公 東方都未搞 你搞01？
搞記者真係依家要做嘅野？

tui

第一原則 不搞記者 邊個帶風搞記者死全家

唔好針對傳媒，對我們不利，我們要小心他們就可以

將軍澳已經難走，仲要入山先去到cctvb
條路真係極危險如果係舊址亞視樂富個位
晨早冇左啦

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

加入Domain block list

e肚仔個自取外賣app係 HK01出
最起碼可以杯葛佢 雖然應該都無咩人用

做野要分次序 大公文匯cctvb未懲罰幾時輪到HK01

hk01垃圾都要人提

cctvb地形唔好
大公文匯有咩影響力？？

好多人睇
01扮中立扮到好成功

大公報民啲擺到明真小人
支那01就係偽君子

pish

咪on9啦，自己中計就要喊打喊殺，醒少少就知01唔可信啦

屌佢老母之前睇01見佢成日放寵物有關既野扮撚哂有愛心，原來都係紅底

敵人越撚黎越狡猾

推向身邊既人即刪

仲有抵制落廣告個D公司呀DKLM